覺唔覺張竹君自從死咗老公之後個人開朗咗？

未亡人

醫護唔得罪得樓主Rip

Source

個人同個閪都開通左

張竹君同錢大媽邊個開朗啲？

盲俠都有講

政府要脅住老公
宜家人都丁左，冇晒把柄